頭先邊位巴打喺海凱豪園大嗌「響應罷工」

跟住附近又有d唔識嘅路人又跟住嗌

邊撚度嚟？